Já A Mobil Když jsem studovala na univrzíně, koupila jsem první mobil Protože, mohla jsem telefonovat pro rodiče. Taky jsem často textovala s kamaradky. Taky jsem používala ho jako budík. Kazdý den jsem používala ho jako hodinky. Protože jsem neměla hodinky. Po šest roky, můj mobil nebyl funku. Můj druhý mobil je foťák a slovník. Když nerozumím angliský, můžu hledát je v čínský. Když jsem viděla dobrou scenérii, fotografovala jsem je. Nebo jsem viděla zajímávý věc, taky jsem fotografovala.
